
		Кукушка

>		Am
(1)		Песен еще ненаписанных, сколько?
>		G    Dm    Am
		Скажи, кукушка, пропой.
>		Am
		В городе мне жить или на выселках,
>		G   Dm
		Камнем лежать или гореть звездой?
>		Am
		Звездой.

>		G      F        Am
Припев:		Солнце мое - взгляни на меня,
>		G      F    Am
		Моя ладонь превратилась в кулак,
>		G    F Am
		И если есть порох - дай огня.
>		GF   Am
		Вот так... <Am C F>

(2)		Кто пойдет по следу одинокому?
		Сильные да смелые
		Головы сложили в поле в бою.
		Мало кто остался в светлой памяти,
		В трезвом уме да с твердой рукой в строю,
		в строю.

Припев:		Солнце мое - взгляни на меня,
		Моя ладонь превратилась в кулак,
		И если есть порох - дай огня.
		Вот так...

(3)		Где же ты теперь, воля вольная?
		С кем же ты сейчас
		Ласковый рассвет встречаешь? Ответь.
		Хорошо с тобой, да плохо без тебя,
		Голову да плечи терпеливые под плеть,
		под плеть.

Припев:		Солнце мое - взгляни на меня,
		Моя ладонь превратилась в кулак,
		И если есть порох - дай огня.
		Вот так...